【最新】政府回應維園集會

屌你老母，你唔撚批遊行，又低估我地人數咪搞到咁囉

呢個政府，咩都唔撚關你事既

大家返屋企

睇佢聽日點回應

再唔回應

全港市民都支持行動升級

求其啦

今日都係交功課俾歐美做野

又出垃圾文 屌你老母臭閪

哦，下星期官塘見

呢個政府，咩都唔撚關你事既 x2

警方邊忽協調？？

話我哋阻住啲路

你唔暴力就傾啦->回復平靜就傾啦->唔出聲啦嘛?問題解決了

真係痴撚線

人多咪咁囉 咁都要執返咋沙

不你老母，便你老母

又係你批集會 我地160萬+6人咪去維園囉
咁維園企唔晒 咪其他地方行過去囉

嘩，香港政府正一冚家產黎

你老尾，而家係170萬人命令
你政府立即解決5大訴求，
唔係請求你對話

協你老母，行咁撚耐1隻警犬都見唔到啊

冇出現已經係協調左

真誠對話錄音機

想抽水